全部人入 係時候諗攻魔王城

魔王即將復活 萬魔出籠 一眾勇者除了勇闖魔王城
沒有他法守護人類領土

自推10/10

自推9/10

自推8/10

自推7/10

自推6/10

where is that?

拆咗各區嘅武器庫升lv拎武器先啦

個人建議第一步 民陣申請遊行至魔王城

兄弟爬山

自推5/10

自推4/10

屌你老母 仲申請 打仗啦 港豬

岩
點都要人數夠先

燒鳩全港 全港做魔法師

打仗講策略

自推3/10

要有針對性

魔王住的城

另立政府啦

話到明係傀儡
果個只係偽魔王城

先係港九新界既狗屋集會 然後數十名手足同時丟汽油彈 一次過拋幾十個汽油彈可以製造爆炸效果 目的令到場火一發不可收拾 d狗連屋都無得住
失去休息場地之餘
同時可以令到警方更加恐懼
攻擊見標可轉 而火攻唔再係守護手足既用法 而係攻擊敵人主要核心
攬抄

目標